story6：
1、given一个Assistant类，when使用这个类进行存包的时候，应该将包存入对应大小的储物柜

story7：
1、given一个存满中等包的和一个没存满中等包的cabinet，when使用assistant进行存包时，应该将包存入第二个cabinet
2、given两个assistant名为A和B并且他们同时管理同一个cabinet，when从A处存了包，then应能从B处取到包

story8：
1、given一个只有大包空间的cabinet，when使用assistant存入中包时，then应该将包存入大包空间
2、given一个没有空间的和一个只有大包空间的cabinet，when使用assistant存入中包时，then应该将包存入后面那个cabinet的大包空间
3、given一个没有中包空间但有大包空间的和一个有中包空间的cabinet，when使用assistant存入中包时，then应该将包存入第一个cabinet的大包空间

story9：
1、given一个没有空间的cabinet和一个只有大包空间的cabinet，when使用娴熟assistant存入中包时，then应该将包存入大包空间

story10:
1、given一个老大，when使用老大进行存包，then应该能将包存入并取出